[四月新番] 覆面系NOISE 第三話

原作：福山遼子
導演：高橋秀彌
劇本統籌：赤尾凸
人物設定：伊藤真理子
總作畫監督：伊藤真理子、重本和佳子
物品設定：樋口聰美
色彩設計：大塚奈津子
美術指導：諸熊倫子
攝影指導：織田賴信
3D指導：柴山一生
2DW、特殊效果：德丸仁志、立花美紀
編輯：池田康隆
音效指導：山口貴之
音樂：SADESPER RECORD
動畫製作：Brain's Base

CV:
ニノ： 早見沙織
ユズ： 山下大輝
モモ： 内山昂輝
ハルヨシ： 小野大輔
深桜： 高垣彩陽
クロ： 福山 潤

第三話正常喲,希望多喲人會睇

原來無乜人睇

好多人因為頭兩集冇啦啦唱歌而棄

漫畫睇到我1999

畫風好難頂

我反而因爲唱歌而吸引左

我仲以為個主音係錄左愛絲娜首歌賣比個對band唱

完全唔記得d名

係咪無人會開新po